［露營JJ]到我開第三個露營post

睇你想stay 係campsite 定係行山camp ?

定點露營既話就營先LA，平平地3,400 蚊就有交易
淘寶既話就自己慢慢睇LA，唔好買左垃圾就得
本地野既話就luxe，不過可能會貴少少，視乎番你幾多人用
呢個年代除左制服團體外，都好少人買A字營架LA

吹氣地蓆你想一二百有交易又要好既話就有難度，比多少少，klymit 既質素、價錢都唔差既
你再上就therm a rest, nemo 果D有更多選擇
HK用既話，唔洗太注重R-value ，邊隻合眼緣就邊張la

爐你買番分體式gas 爐，平平地，你以前制服團體又實會唔識用，人多人少都夠用，你1,2 人玩就直立式都冇咩所謂

背包你唔行山既話都冇咩所謂，裝得晒D 野，而自己又鐘意個外型就得
行山既話就要去鋪頭上身負重試，模擬行長途既時候

多數我會建議去毅成、英昌呢D 老牌鋪頭度選擇，因為D 野比較齊，但價錢上既選擇就比較多，最緊要係老闆/店員都會有D 意見俾到你
如果你budget 多D 既話，我都會建議你去埋新經緯既
如果想一站式，又唔介意D野重既話就去迪卡儂

PS 英昌就快搬鋪，執倉中，可能呢排去可以搵到平野
之前露營界有句說話「若要生活好，勿去野戰鋪」
同埋有D 牌子例如NH，我都唔建議人地買，因為佢主要靠參考其他牌子同埋搵代工廠，所以D 野你先會見到平人一大截 ，同埋質素同比其他牌子會差少少，好似D 車線位都會比較薄弱

原來已經有個第三個露營post，此post 應該已完
----------------------------------------------------------------
［露營JJ］仲唔到我開第3個po？